冇工返 冇學返雙失青年

冇錢到問屋企人攞錢
屋企人話你唔係搵好多咩

出街食飯行街睇戲落bar 自己計番四萬用半年
過唔過份

咁大個人搵下pt都唔係好難姐

本身做開乜

而家好難搵工

半年用四萬係咪好大洗？

有手有腳有幾難